[
    {
        "randomId": 15
    },
    {
        "ntibavuga_1": {
            "question": "Amaniga",
            "answer": "Bagenzi bange"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_2": {
            "question": "Se wa data, mama",
            "answer": "Sogokuru"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_3": {
            "question": "Mushiki w'umugabo wawe",
            "answer": "Muramukazi"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_4": {
            "question": "Uduta",
            "answer": "Amata"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_5": {
            "question": "Ibuye baseraho",
            "answer": "Urusyo"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_6": {
            "question": "Ndavuze ati",
            "answer": "Ndavuze nti"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_7": {
            "question": "Amata y'inka yimye",
            "answer": "Amasitu"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_8": {
            "question": "Amakwe",
            "answer": "Ubukwe"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_9": {
            "question": "Amasaka make arunze ku rusyo",
            "answer": "Itsinda"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_10": {
            "question": "Kumeneka k'urusyo",
            "answer": "Gusandara"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_11": {
            "question": "Yiga amerika",
            "answer": "Yiga muri amerika"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_12": {
            "question": "Gusaza k'urusyo",
            "answer": "Gukura"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_13": {
            "question": "Kuyasuka mu gisabo",
            "answer": "Kuyabuganiza"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_14": {
            "question": "Inka nyinshi",
            "answer": "Ishyo (zigeze ku munani)"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_15": {
            "question": "Ibiti bakingisha mu irembo",
            "answer": "Imyugariro"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_16": {
            "question": "Ayo ikamwe bwa kabiri",
            "answer": "Amarindira"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_17": {
            "question": "Amajwi menshi",
            "answer": "Urwunge"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_18": {
            "question": "Aduhe ubusobanuro burambuye",
            "answer": "Aduhe ibisobanura birambuye"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_19": {
            "question": "Amata ava mu koza igisabo cg mu mavuta",
            "answer": "Umujago"
        }
    },
    {
        "ntibavuga_20": {
            "question": "Amanama",
            "answer": "Inama"
        }
    }
]